打爛中資鋪頭完全做得岩，係對準紅色政權既義舉

支持手足替天行道

光復香港，驅逐共黨

仲有黑社會既場呀，打得好

推

覺得有問題既可唔可以靜下 連登唔係俾你咁用的

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！